sing 禾矛嘢講 to the Lord

sing 禾矛嘢講 sing 禾矛嘢講 sing 禾矛嘢講 to the Lord!

加油牙各位弟兄

禾矛嘢講